# EP3 - OO (UnB - Gama)

O objetivo do projeto foi desenvolver uma loja web focada em materiais esportivos, ultilizando o ruby on rails.

## instroduçao:

O usuário poderá navegar pela loja, onde possuirá a opção de visualizar produtos, se cadastrar na loja e comprar os produtos de seu interesse.

A aplicação possui 3 niveis de acesso. O primeiro é o nivel de acesso do usuário não cadastrado, onde poderá apenas visualizar os produtos disponiveis. O segundo acesso é o usuário cadatrado, onde este terá capacidade de escolher os produtos para compra. O terceiro nível é o do administrador, que terá a capacidade de cadastrar, editar e excluir os produtos, visualizar os pedidos de compra, cadastrar e excluir usuários do site.

### Detalhes:

1. Ruby version 2.3.1: 

2. Ruby version

3. Banco de dados: sqlite3

#### Dados do aluno

 - Nome: Matheus Rodrigues do Nascimento
 - Matricula: 16/0015294
 - git: https://gitlab.com/mrodrigues/ep3-oo-2017


